<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Nuvibit - Cloud Foundation</title><link>https://nuvibit.com/de/</link><description>Recent content on Nuvibit - Cloud Foundation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><copyright>Urheberrechte © 2022 - Nuvibit AG</copyright><lastBuildDate>Wed, 05 Jan 2022 11:00:00 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://nuvibit.com/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>AWS Account Lifecycle Manager</title><link>https://nuvibit.com/de/blog/aws-account-lifecycle-manager/</link><pubDate>Wed, 05 Jan 2022 11:00:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/blog/aws-account-lifecycle-manager/</guid><description>In einer AWS Multi-Account Umgebung ist es wichtig, dass AWS Accounts auf automatisierte Art und Weise erstellt, verwaltet und recycelt werden können. In diesem Blogbeitrag stellen wir unsere Lifecycle-Management-Lösung für AWS Accounts vor.</description></item><item><title>Ihnen fehlt vermutlich eine AWS Umgebung...</title><link>https://nuvibit.com/de/blog/aws-foundation-testing/</link><pubDate>Sun, 19 Dec 2021 11:00:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/blog/aws-foundation-testing/</guid><description>Foundation-Services wie Vending, Security, Logging, Monitoring, Image Factory und Networking können in einer produktiven AWS Umgebung nicht ausreichend getestet werden, da diese nicht isoliert werden können oder einen direkten Einfluss auf alle Workloads haben können.</description></item><item><title>Referenzarchitektur für AWS Multi-Account Kunden</title><link>https://nuvibit.com/de/blog/aws-multiaccount-reference-architecture/</link><pubDate>Sat, 18 Dec 2021 11:00:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/blog/aws-multiaccount-reference-architecture/</guid><description>Wir stellen die Nuvibit Referenzarchitektur für Kunden mit einer AWS Multi-Account-Umgebung vor.</description></item><item><title>Nuvibit Cloud Foundation Map</title><link>https://nuvibit.com/de/blog/cloud-foundation-map/</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 11:00:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/blog/cloud-foundation-map/</guid><description>Erfahren Sie mehr darüber, wie Sie das Prinzip der geteilten Verantwortung (shared responsibility model) zur Nuvibit Cloud Foundation Capability Map ausweiten können.</description></item><item><title>CIS AWS Foundations Benchmark ist cool, aber...</title><link>https://nuvibit.com/de/blog/aws-cis-3x/</link><pubDate>Wed, 24 Nov 2021 11:00:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/blog/aws-cis-3x/</guid><description>In diesem Beitrag wird erklärt, warum wir Amazon EventBridge Rules für die Überwachung der CIS AWS 3.x-Kontrollen empfehlen.</description></item><item><title>AWS Solution Architect Professional</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-solarchitect-professional/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:07:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-solarchitect-professional/</guid><description>Dieser Nachweis hilft Unternehmen bei der Identifizierung und Entwicklung von talentierten Mitarbeitern mit den nötigen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen.</description></item><item><title>AWS DevOps Engineer Professional</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-devopsengineer-professional/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:06:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-devopsengineer-professional/</guid><description>Dieses Abzeichen hilft Unternehmen bei der Identifizierung und Entwicklung von Mitarbeitern mit wichtigen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen. Der Erwerb des AWS Certified DevOps Engineer - Professional-Abzeichens bestätigt die Fähigkeit, das Testen und die Bereitstellung von AWS-Infrastruktur und -Anwendungen zu automatisieren.</description></item><item><title>AWS Security Speciality</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-security-speciality/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:05:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-security-speciality/</guid><description>Mit dieser Zertifizierung können Unternehmen Mitarbeiter mit kritischen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. Der Erwerb der AWS Certified Security – Specialty bestätigt das Fachwissen zur Sicherung von Daten und Arbeitslasten in der AWS Cloud.</description></item><item><title>AWS Advanced Networking Speciality</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-advanced-networking-specialty/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:04:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-advanced-networking-specialty/</guid><description>Mit diesem Berechtigungsnachweis können Unternehmen Mitarbeiter mit kritischen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. Mit dem Erwerb der AWS Certified Advanced Networking – Specialty wird das Fachwissen bei der Entwicklung und Wartung der Netzwerkarchitektur für die breite Palette der AWS-Services bestätigt.</description></item><item><title>AWS Solution Architect Associate</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-solarchitect-associate/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:03:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-solarchitect-associate/</guid><description>Mit diesem Berechtigungsnachweis können Unternehmen Talente mit kritischen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. Der Erwerb eines AWS Certified Solutions Architect - Associate bestätigt die Fähigkeit, verteilte Systeme auf AWS zu entwerfen und zu implementieren.</description></item><item><title>AWS Developer Associate</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-developer-associate/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:02:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-developer-associate/</guid><description>Mit diesem Berechtigungsnachweis können Unternehmen Talente mit kritischen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. Der Erwerb eines AWS Certified Developer – Associate bestätigt die Fähigkeit, Cloud-basierte Anwendungen zu schreiben und bereitzustellen.</description></item><item><title>AWS SysOps Administrator Associate</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-sysopsadmin-associate/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:01:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-sysopsadmin-associate/</guid><description>Mit diesem Berechtigungsnachweis können Organisationen Talente mit kritischen Fähigkeiten fürdie Implementierun g von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. AWS Certified SysOps Administrator – Associate demonstriert Erfahrung bei der Bereitstellung, Verwaltung und beim Betrieb von Workloads auf AWS.</description></item><item><title>AWS Beratungspartner</title><link>https://nuvibit.com/de/partners/aws/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:00:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/partners/aws/</guid><description>Wir bauen Ihre Cloud Foundation auf einer soliden Grundlage!
Amazon Web Services (AWS) ist seit Jahren der weltweit führende Anbieter von Public Cloud Infrastruktur.</description></item></channel></rss>