<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Unsere Zertifizierungen on Nuvibit</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/</link><description>Recent content in Unsere Zertifizierungen on Nuvibit</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><copyright>Urheberrechte © 2022 - Nuvibit AG</copyright><lastBuildDate>Mon, 15 Nov 2021 11:07:00 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://nuvibit.com/de/certifications/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>AWS Solution Architect Professional</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-solarchitect-professional/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:07:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-solarchitect-professional/</guid><description>Dieser Nachweis hilft Unternehmen bei der Identifizierung und Entwicklung von talentierten Mitarbeitern mit den nötigen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen.</description></item><item><title>AWS DevOps Engineer Professional</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-devopsengineer-professional/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:06:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-devopsengineer-professional/</guid><description>Dieses Abzeichen hilft Unternehmen bei der Identifizierung und Entwicklung von Mitarbeitern mit wichtigen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen. Der Erwerb des AWS Certified DevOps Engineer - Professional-Abzeichens bestätigt die Fähigkeit, das Testen und die Bereitstellung von AWS-Infrastruktur und -Anwendungen zu automatisieren.</description></item><item><title>AWS Security Speciality</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-security-speciality/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:05:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-security-speciality/</guid><description>Mit dieser Zertifizierung können Unternehmen Mitarbeiter mit kritischen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. Der Erwerb der AWS Certified Security – Specialty bestätigt das Fachwissen zur Sicherung von Daten und Arbeitslasten in der AWS Cloud.</description></item><item><title>AWS Advanced Networking Speciality</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-advanced-networking-specialty/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:04:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-advanced-networking-specialty/</guid><description>Mit diesem Berechtigungsnachweis können Unternehmen Mitarbeiter mit kritischen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. Mit dem Erwerb der AWS Certified Advanced Networking – Specialty wird das Fachwissen bei der Entwicklung und Wartung der Netzwerkarchitektur für die breite Palette der AWS-Services bestätigt.</description></item><item><title>AWS Solution Architect Associate</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-solarchitect-associate/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:03:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-solarchitect-associate/</guid><description>Mit diesem Berechtigungsnachweis können Unternehmen Talente mit kritischen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. Der Erwerb eines AWS Certified Solutions Architect - Associate bestätigt die Fähigkeit, verteilte Systeme auf AWS zu entwerfen und zu implementieren.</description></item><item><title>AWS Developer Associate</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-developer-associate/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:02:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-developer-associate/</guid><description>Mit diesem Berechtigungsnachweis können Unternehmen Talente mit kritischen Fähigkeiten für die Implementierung von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. Der Erwerb eines AWS Certified Developer – Associate bestätigt die Fähigkeit, Cloud-basierte Anwendungen zu schreiben und bereitzustellen.</description></item><item><title>AWS SysOps Administrator Associate</title><link>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-sysopsadmin-associate/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2021 11:01:00 +0600</pubDate><guid>https://nuvibit.com/de/certifications/aws-sysopsadmin-associate/</guid><description>Mit diesem Berechtigungsnachweis können Organisationen Talente mit kritischen Fähigkeiten fürdie Implementierun g von Cloud-Initiativen identifizieren und entwickeln. AWS Certified SysOps Administrator – Associate demonstriert Erfahrung bei der Bereitstellung, Verwaltung und beim Betrieb von Workloads auf AWS.</description></item></channel></rss>